奚夢瑤其實好靚女 大家同意嗎？

係

唔係

上面嗰張靚好多

狀態時好時壞

下話

咩型號先

問號問號

嗱，講還講

整容後ok wor

Yo媽？

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

呢隻咩來..

估唔到樓主有時都幾中肯

圖1>圖2

奚夢瑤

我諗大多數人都認同

何穗咪仲靚

你幾時死 點解日日仲見到你

支持樓主

咩料呀

低能？

狗撚！

嘩屌

同意，其實型格好多

死屍咁撚樣

嚇我唔到嘅，我唔撚怕鬼架

支味

中左吸星大法？

邊奚個黎？

下面嗰個係嚟㗎咩？
完全唔同樣嘅

下

支持

髮腳咁「岩蠶」
出身一定好差
家庭背景唔好

第二張唔係唔同人嚟咩？

已封鎖會員 邊狗

你比人亂槍掃射死

反美軍手足？

反臭你本人

唔幫我反包皮？

一早完全封鎖咗

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

幾有動感

..